其實依家神驅算唔算棄暗投明？

佢自從開咗youtube channel，
就由以前淨係打泛民，變到依家日日鬧港共（同暗插熱狗）。
定位應該係主攻將啲淺藍轉黃，follower一年上十萬。
算唔算開始做返啲實事？

打販民都係實事喎